不如唔好再貼支那國新聞

無興趣知又唔關我事

冇嘢恥笑好難平衡心理

支那狗咬人都係新聞？
關我撚事

呢啲真係垃圾過寶島風化新聞

成班連登鍵盤戰士

唔貼下其他鄰國新聞 踩下佢地 又點樣幫腥港打飛機 ?

好撚好笑架喎

日日追住鄰國啲花邊新聞貼出嚟笑

777 同班狗官 啲荒謬得可笑 既新聞又唔見佢地咁撚神心 日日追住嚟貼 ?

講到好似迫你睇咁